陳浩天要求美國取消香港關係法 踢香港出wto 焦土香港

香港民族黨召集人陳浩天昨日向美國總統川普發公開信，促請川普重新審視《美國—香港政策法》，並撤銷香港及中國作為世界貿易組織（WTO）成員身分。商務及經濟發展局表示，譴責任何人破壞香港經貿利益，強調香港現時的地位得來不易；有民主派人士指港府必須凸顯香港並非內地普通城市，才是保住世貿成員身分方法。

明報報導，陳浩天將信件上載至民族黨臉書（facebook）專頁及推特（Twitter）。陳浩天在信中稱港府是順從中央政府的傀儡，沒有在世貿行使自己作為成員的權利，只會為中國在世貿上提供多一個席位及投票權，屬無理及不公平。他又提到早前香港外國記者會（FCC）邀請他在午餐會上演講，但遭香港及中央政府施壓及公開反對，意圖強迫對方取消活動。

焦土又贏。

教主「我講吓咋wo」

有班人話焦土派係五毛

陳浩天就醒啦，識得建議美國出combo
如果套連續技再長d再勁d就好

陳浩天仲唔支持逃犯條例夢想成真

「強調香港現時的地位得來不易」

（港英）努力興建，（港共）盡情破壞

今次唔出党報？

平日最鍾意對泛民單單打打嘅駐連登獨派，呢期有咩動靜?

陳浩天要求，中国就全力配合推出反美政策
天哥有料到

天哥幾時遙距領導抗戰？

連登獨派可唔可以出嚟講幾句？
究竟屌唔屌親愛嘅天哥？

班友根本就精神分裂，連自己撐緊乜都唔知

天哥已經明白最終奧義 ：
乜到唔做令中共自己走上末路

根本中共充斥大多智將
你只要沿著佢嘅路缐 中共就會自己分解

我地應該支持祖國 而家當務之急係去美國大使館 支持華為 叫美國佬出黎食屎 等中國陷入更尷尬局面

低級紅

根本最維穩就係好似江胡時期咁
而家東莞掃左
D後生港青冇地方出精

好玩！

商務及經濟發展局表示，譴責任何人破壞香港經貿利益，強調香港現時的地位得來不易《- 你都知係得來不易，唔遵守規則，抵畀人踢走

呢度大把